# README #
* cai dat node
* mo commandline
* cd vao thu muc chua file server.js
* cai dat socket.io bang lenh $npm install socket.io --save
* Chay server bang lenh $node server.js
* mo trang https://app.irontrade.com/trade?lang=en va dang ky 1 tai khoan roi login vo,
 mo man hinh trade len, bat console len va copy doan ma trong file crawler.js paste vao roi Enter
* mo man hinh trade ben binomo https://binomo.com/vn/trading len, copy code trong file binomo.js va paste vao console cua trang nay,
HET